你信唔信郭文貴條吹水鳩up佬？ 8/4再上演6/4 戒嚴 屠城？

信
信條撚